# Introduction 
Aplikasi THE QUADRANT adalah proyek pertama yang saya seriusi menggunakan bahasa C. Saya bukanlah seorang lulusan SMK perangkat lunak atau kuliah jurusan informatika. Jadi, saya sangat terbuka jika ada yang ikut membantu mengerjakan projek ini. Bisa hubungi saya secara personal di instagram saya (https://instagram/ihsansadn)

## Why The Quadrant?
Saya banyak menggunakan aplikasi pendukung produktivitas seperti Habitica, Notion, Simplenote, Forest, dan Joplin. The Quardant terinspirasi dari buku THE GRIT yang membagi tugas menjadi 4 bagian sehingga apakah tugas harus dikerjakan sendiri, didelegasikan, ditunda, atau disambil. Saya sangat tertantang untuk membuat aplikasi The Quadrant agar bisa memudahkan mengorganisir tugas sehingga bisa lebih produktif untuk Saya tentunya dan semoga juga untuk banyak orang.